Endgame睇唔睇3D imax好

本身唔係太好3D嘅效果
而且今次仲要睇3個鐘以上其實會唔會睇完好攰頭暈
但作為marvel fans仲要係Chris同Robert告別作

元朗睇3D imax早場好似幾抵
所以諗緊下個月上映好唔好睇3D imax
如無意外都會3刷，iw都係睇左3次

3D imax
2D算啦

上次iw有睇3D imax嘅巴絲打可以講下感受點

上次喺元朗坐最邊睇完iw暈咗大半個鐘浪，但今次應該都照睇imax

咁快就4個負評

可唔可以唔好只係俾負評講下意見都好呀

你喜啦
小弟都預咗睇兩次，一次有一次冇

一定睇imax3d

我都好想睇imax 但上次睇左小小已經覺暈想嘔 加上我坐偏側唔知關唔關事 所以我都真係驚驚地

想睇2d imax
不過唔知有冇

冇架 有就好我實刷3次imax 2d

得3D imax

睇大部份3d都會頭暈

AVENGERS 3同4都係用IMAX機拍,上下會多左畫面,唔睇IMAX真係ON9仔啦

3D通常睇睇下都變2D

全imax 拍攝 第一套

問題係 想睇imax唔想睇3d

係香港ON9姐.明明其他地方都會有2D IMAX

Avengers 3第一次2D，第二次睇3D imax，真係正好多

係咪唔會有2d imax上

我就係第一日喺元朗IMAX睇Infinity War早場
視覺上好震撼(始終全IMAX拍攝) ,不過係間唔中有少少暈但可以接受
最正嘅反而係個氣氛
成場都係fans,見到美隊/雷神出場個陣會一齊歡呼,真係好過癮

侏羅紀世界
avenger3
Aquaman
銃夢
呢四套都係睇imax3d
相當滿意

我通常第一次3D imax , second is 2D

同好多人唔同

4dx imax

有咩?

have

朗豪劫

坊

我個場無的

嗰個係4DX , 4DX還4DX , IMAX還IMAX , 暫時IMAX都冇同其他公司合作整4D IMAX

點解冇imax 2d咁on9

你買到飛睇IMAX 3D 至算啦...
大陸首影日期未定,
預撚咗一大堆同胞會落黎睇...
頭一個星期內你買到唔係頭3行嘅IMAX 飛 我都當你贏....

好耐無睇過3d戲
以前睇3d只覺得暗左 同埋字幕突出黎
依家係咪唔同好多?

元朗個間最多支那人
而家玩到megabox都多

IMAX 3D應該再3D d
當時睇IW真係好有層次下
背景分到前同後

imax 預售一般都係早14日？
搵唔到佢幾時開始預售捕住搶位

呢d大片 ua會出 email 比你地話可以預訂
應該差唔多早一個月已經可以買

Imax就算
3D留返睇阿凡達

要訂飛㗎，剛上映即日梗係買唔到，起碼早兩星期買

唔好咪唔睇囉 咁都要開post問

我早幾日喺元朗睇CM 睇到一半已經暈暈地 除低幅鏡 抖咗一陣再戴返先好返啲 明明都算坐得中 復4三粒鐘 真係驚頂唔順

身子弱既睇返2d啦

係咪坐側面?

屌 載眼鏡真係唔知點睇3d imax

3d宇幕有時好撚朦

我睇咗好幾次了無問題

endgame 睇4dx好定imax 3d好
利申：經期女俠唔打算入場，上網睇劇透算
唔打算支持極權女權

點解我上網見到cm有2d imax場既?

4d

有2d imax架
我avg3就係睇依個 響朗豪坊睇

朗豪坊嗰個戲院唔係IMAX

Why not both
不過可以畀段片你睇下，點解一定要睇IMAX